［希慎］hot toys 今次真係扮哂嘢

早兩日去咗佢響希慎廣場搞嘅展覽。事前已經知知要拎籌先入得，點知去到就話四點幾已經派哂。好啦，咁我睇下公仔就算，點知公仔得幾隻，邊好意思話自己係展覽？

最離譜係根本間嘢得小貓三四隻買同睇嘢，根本就唔會迫爆，真係唔明點解要限人數。事實上，多啲人入到場買嘢，對hot toys 嘅營業額都有幫助。佢今次真係多此一舉。

本來我都覺得hot toys 係香港公司又搞到國際知名，我一直都好支持佢。但今次真係令人好失望。

見到有好多人larm入去

日日都係三四點就派哂，根本返寫字樓嘅人就一定拎唔到。唔通為咗排隊而攞假咩？

佢啲毛公仔cosplay 平時邊有人買
做到好多搶 好限量咁先有人要

根本大部分貨於全線log on 都搵到，唔明點解要吊高黎賣。

Hottoys出名閪 分批派貨慘過輪公屋

吊高黎賣先多人買 平時其實無人買

有班炒家進駐,乜鳩都炒,又有人接先好野